# Estándares AMCO
Este repositorio sirve para mantener toda la documentación y utilidades que los desarrolladores de AMCO utilizan para realizar sus tareas.

Las palabras clave "DEBE" (MUST), NO DEBE (MUST NOT, "REQUERIDO" (REQUIRED), "DEBERÁ" (SHALL), "NO DEBERÁ" (SHALL NOT), "DEBERÍA" (SHOULD),
"NO DEBE" (SHOULD NOT), "RECOMENDADO" (RECOMMENDED), "PUEDE" (MAY), y "OPCIONAL" (OPTIONAL) en este documento deben ser
interpretadas como se describe en el [RFC 2119](http://www.ietf.org/rfc/rfc2119.txt).

## Seguridad
### Bitbucket
AMCO utiliza Bitbucket para su alojamiento de código. Por razones de seguridad, todos los desarrolladores DEBEN activar 2FA (Two-Factor Authentication) en Bitbucket.

Si actualmente no tienes un cliente de OTP (One time password), como [Authy](https://www.authy.com) o Google Authenticator, échale un vistazo a [Authy](https://www.authy.com). Está disponible en Android, iOS y Chrome.

## Advertencias
Se incluyen en el directorio de estándares varios documentos que DEBEN seguirse. El desviarse de estos PUEDE dar lugar a medidas disciplinarias.